沙田喜茶人龍 [有圖]

幾點先開

痴撚線

一杯茶都值得香港人排長龍，都唔知係好嬲定好笑

真心呢?

痴撚線 先唔講支那文化問題
你排得黎都夠時間搭火車來回深圳買啦

買iphone?

香港人時間真係唔值錢？

大陸茶
你飲埋我果份

屌 仲諗住一陣去

幾錢？有五百比我去排。

有優惠？

其實有咩咁正？

買一送一
3日

垃圾香港人

on9

成班on9

垃撚圾

唔怪之得啦

做show

醒啦香港人

會唔會有人炒

好多舖頭新開張都係咁架啦

好彩下層仲有位可以排 即刻請假飛的去排先

godiva雪糕買1送1 排兩個鐘 都大把on9排啦

有咩咁出奇

佢地冇回鄉證？排得黎都夠時間上去飲

買一送一

買一送一佢都有賺

支那香港人

醒啦連登仔，唔好再用支那手機oneplue啦

睇落都叫有d誠意

垃圾大陸野都好飲既

連登仔只係佔香港1％都冇，面對現實啦

班人成日屌大陸野乜乜物物
但你間大陸閪茶係香港開 就排哂隊
真係得把口屌鬼 身體就誠實到仆街
排隊買喜茶班仆街 不如返去蝗蟲國到住
唔撚好阻住香港人啦

喜茶開始多人

連登仔又被剝牙了

返到深圳都係要排

連登仔會唔會考慮落去勸喻吓佢地
定留守網上笑佢地

你睇下手機台個oneplus個post開到十幾個就知咩事啦，所以連登仔都係口講反共，身體卻很誠實

On9

排隊買iphone

Dllm我去深圳買來回仲快

連登仔玻璃心又碎了

今日買一送一，實多香淃人貪平去排

沙田開始多人

又係呢一招

喜茶剛剛喺大陸爆起，
又係請老臨排隊，
日排夜排，排足個幾月就開始真係人山人海，
我以為呢招對大陸人先有用，
原來對香港人都有用，真可悲

排既時間係咪耐過搭車返大陸飲？

排通宵只求一杯喜茶

賣頭位1000蚊

好想去當面䎵笑班on9

香港唔洗老臨啦，佢開張頭幾日好似買一送一，港豬最撚鍾意呢啲小恩小惠，貼錢幫你做埋宣傳

屌你老母
新城市越黎越撚多人

證明好多人根本唔洗返工

班兒登仔可能未出過街

唔撚係掛 又唔係特別好飲
日本好多餐廳都會有好多人排幾粒鐘 但人地大部份都真係值得排

你以為返到深圳就無人排隊 ？

唔明有咩好飲

牛B
6666666666666666

沙田多大陸哩係咁

啲人冇time cost架？

炒唔炒得起

小心易碎 連登仔的心

屌一杯野排幾粒鐘，港豬係咪得閒到咁啊

無

港豬

原來係排佢呀，唔怪得頭先見到咁多人

dllm我一丁友想正正經經整杯試下你攪乜撚買一送一引9哂d情侶過黎排隊放閃

港豬並非浪得虛名
買支津路都重可以當水炮用
喜茶呢？呸

其實都唔意外...

同層其他舗位真係多得你唔少
特登1224開喜茶

人地做緊on sales 跑數
喜茶條隊就企到人地門口

返大陸唔洗排?

擺明玩野

日本人排貢茶

本身以為學生
始終今日唔係紅日
但事實證明香港人係好得閑

啱啱行過

唔撚係啊

畀錢飲垃圾

唔似係老臨，大撚把香港人特登上去飲

好多都好豬 唔駛提子

利申 頭先行過

已經唔只係支唔支那既問題
呢d垃圾飲品都要排隊飲？

我排緊

喜茶幾好飲，好彩今日放假

試下同大陸有咩分別

自己睇唔過眼就話人老臨
我諗起當年Godiva 雪糕買一送一。省四十蚊 排兩個鐘既香港人

東門有無分店?見多數叫皇茶但飲過抹茶都幾好飲

留名等睇集體食物中毒死亡

畀錢請人去排隊

呢排撚樣應該好多平時都會上深圳玩個批黎

成班傻閪

弊少派錢？

真係唔好以為少
後生好多

已經同垃圾人種同化左

垃圾

見到啲港豬咁樣去貼錢殘害自己, 真係幾過癮。

讀醫科真係長賺長有

就係唔洗

連登仔不願面對現實
排隊嘅一定唔係香港人

未開口就排定隊肯定係做媒

其實芝士茶真係好飲咩？
最初以為會同鴛鴦一樣，兩種味可以 mix 埋一齊，屌你原來就算攪完之後都係芝士味還芝士味，茶味還茶味，兩樣樣都溝唔埋，試過一次之後如果要排我絕對唔會再試

收工去唔知趕唔趕得切

行過見到幾個人一路排一路上child登

D港豬真係好撚得閒

都要排一粒喎

睇同事ig講

仲要唔平

可能係朕

點同啊, 我係香港買架喎
唔威咩?

油鹽糖乜都有緊好食,超高卡又唔健康.無所謂啦,垃圾食物包裝下就呃到人

wechat咪有得落單囉香港人

講緊一開張嗰陣

港女最鍾意打卡,完左就無人排啦

冇撚得救架喇

仲港女
港仔都唔少

咩支那人丫
深圳嗰間咪得腥港人會排
支那人都知支那元素唔放得入口嚟曬香港食啦

現場見到好多連登仔一路回呢個post 一路排隊買垃圾

假期 班學生重唔排咩

咪又係陪女同厹先會去
有見過男同男排咩

痴l線 （仲諗住去）
有冇人排緊update 下條龍去到邊

應該好多15,6歲學生哥

吹牙

夠薑黎打我囉

已經被同化

又芝芝又芒芒又莓莓 文盲?

牙牙牙 牙你老母

得閑自己去睇啦

諗起你自己又係仆哂過去買一路覆呢個留言真係好笑

排得黎深圳都去完

你咁講全香港港豬都北上返工啦
D人就係唔想過支那關

未開鋪我已經排緊隊了 一早飲完

咁早係屋企瞓吓好過黎

麥樂雞特價直頭賣哂

連登仔：呢班都係150

咁仲撚慘，
即係香港人連大陸閪都不如

大陸新開張， 排五個鐘。
有片有真相

搞手志左打個和 大家Kai Xin

我ig見啲男仔拎珍珠鮮奶/喜茶打卡重多過啲女
啲女已經唔飲

當年喜茶一開始事實請老臨
不過香港的確唔需要

將送果一部當做宣傳費之嘛

上 YouTube,fb 大把 blogger YouTuber 介紹人去上邊食元素表，加埋又多蝗蟲仔蝗蟲女喺香港出世，攪到愈來愈多人追捧

平日冇咩人
但佢做 美團外賣 ，拖慢咗。都要等。

屌你老尾打手

間嘢係咩位開

仲駛乜宣傳
淨係呢度都百幾個留言

聖誕假，學生唔洗返先有時間排

弱智

閪茶

同意。 當係景點之一。
班 utuber 又要去拍片。

當年喜茶係靠老臨起家，
全個大陸都知（港豬唔知 ）
不過你講得啱，喜茶而家憑自己品牌實力就可以排到人山人海
不過亦都好可悲，今時今日，連喜茶都可以吸引香港人排到人山人海

CHOCOOLATE隔離

要賺錢嘅起碼每一樣產品嘅定價都係成本2.x 倍
電子產品甚至3-4倍

深圳先癲
排兩三個鐘係基本

永遠呢啲事就成班衝出嚟排成個幾鐘
重大正經事就返工不了

呢個唔係果日排隊坐東鐵咩

繼續吹

第一口 ，直接飲芝士 幾好飲。
之後， 攪伴一下。 茶溝芝士。
都幾好飲。
但排隊一粒鐘就唔好啦

依家搭緊火車。
班妹妹仔講緊等陣鬼去深圳排喜茶唔知多唔多人。
應該大學生年紀。

我就未上過去既
不過我估兩三個鐘應該係係放假日子掛
依家返工時間半個鐘咩都得啦
搭車來回羅湖一個鐘，過關買野一個鐘
兩個鐘時間已經夠你係沙田飲住杯化學野望住人排隊

上次中心城四個字排隊兼拎埋
快過某啲天仁茗茶鋪頭

深圳咪一樣咁多香港人排

200幾萬法拉利都可以翻一翻
time cost 咩cost 香港人都WFC啦

聖誕假喎ching

我想知相入面有幾多反喜茶既連登仔？

唔知以為有得炒 on9

浪費時間

深圳15-30分鐘內就有得飲

送錢番大陸

利伸: 排緊

大陸都要排架清

9成...
不嬲連仔都吹水.
口說不 身體卻

唔想送錢畀大陸 咁你又排 仲有好多非支那選擇

好懷疑係含有令人上癮既物質

我自己就唔會飲架啦

請咁多演員. 真係用心良苦

控制唔到隻腳

大陸係唔洗排 一過關就用wechat買定 去到就拎得 同埋要排隊既 咪又係好多香港人搞出黎

琴晚已經排緊，今晚有冇蝦條靠佢

邊排隊邊上連登出post屌

今日閒日15-20分鐘肯定有啦

如果香港人抗爭都係咁既態度
香港一早有救

港豬真係廢到仆街
化學茶都排長龍
之前話排GODIVA都話好啲, 屌而家大陸茶咋

大陸有喜茶go
又可以叫美團
買完拎返落黎班傻仔都重未排完

香港店用唔到喜茶go?

弱撚智

認真問 依家條龍要排幾耐
想買比條女飲 今晚

自願罰企

想組隊去 同佢地報佳音

會唔會擺咗好耐冰都溶咗。唔同味。

張相睇落00後同支那人多
金鐘毒撚真係一個都無

中學生/大學生同條女排唔出奇啦

係唔會 過關去到最近既舖頭都係十分鐘內 如果見到整好咗咪去拎咗先

最撚慘咪又係啲員工 望到都覺得忙到仆街

想知佢地人工 冇20k一定唔會做
開工做到收工

無錯
飲Starbucks 好過

上水買定 時間啱啱好

但係當你約佢地嘅時候就成日遲到，佢哋覺得你啲時間都唔值錢

放哂假都要講time cost

20k
發夢咩

辭職都要去排呀

咪傻啦見到喜茶請人仆去做啦

真係幾好飲

不過排咁長就算啦

幾時有美團

生活態度

事實話畀連登仔聽，後生仔口腔期嘅錢幾好賺

排隊飲元素周期表
好撚弱智

飲垃圾

排得黎都過左關

狗都唔飲啦！飲杯咁嘅野排成個鐘
不知所謂

真心，係大陸嘅話或者會飲下，嚟到hk就不了

痴線 你做埋我果份

屌你老味圍住咗成個新城市

好好奇有幾多連登仔屌緊排咁耐/過埋關買都得既同時其實都排緊隊

咩係喜茶？ 我飲都未飲過 誇張到排長龍

真心幾on9
大陸都有得飲，香港唔通會香d?
排隊班傻仔都唔知抱咩心態去飲

屎水都咁多人排隊

人工
福利包飲

淨係依個 post都咗多人飲過

仲唔肯面對現實連登仔

香港請人排隊貴過大陸幾多？

依家排定差唔多
今晚就有得拎

班友真係好撚on9

垃撚圾 飲撚死佢味

其實呢D方法淘汰班愛支病最好

包飲10k都做
好撚正

化學品都咁多人排住黎飲

洗撚咩
用手機落order排都唔洗排

見過多人到間舖頭寫住「暫時無法提供微信下單」

呢間賣牛仔褲慘 人龍阻到正一正

拎美團買
坐住等佢送過嚟
係香港班傻仔排垃圾

你咁清楚 一定成日飲啦，小心比依到d 人屌死你呀

仲唔截龍？就咁睇排到今晚新城市落閘都仲未排完，做通宵？

喜茶好好飲

所以話連登始終係小眾

用微信 你已被監控

49蚊痴線

成班癡線撚

大灣區既子民

真係好撚on9
你飲埋我果份

招人排

好弱智

做媒？

你話唔係打手都冇人信啦

就算免費一杯
要排300個人
正常人見到點會仲排落去呀

預咗多人排
有無人知要排幾耐？

要排幾耐？

睬你都傻

香港人真係好鍾意排隊

買天仁好過啦

係
驚佢條撚

個袋幾靚
問下佢點先有？

香港人時間唔撚值錢

太skr 了🤘🤘🤘🤘

大把人排, 大陸一樣, d 新商場咩探魚果d 食飯時間閒閒地兩三個鐘....

係鐘意排幾個鐘搭車排隊返工

淘寶

好花wor

你太睇少港豬貪便宜既毅力啦

當2分鐘1個人
100人都要用200分鐘
見條隊長撚到咁都照排嘅人真係好有耐性

成班垃圾

我寧願去荃灣路德圍排3蚊豆腐花

大陸真係好興呢一招
我個朋友係大陸開舖 隔離開左間翻版鹿角巷又係搵人日排夜排
但最後紅唔起 執左

繁體支那正垃圾嚟

喜茶駛用呢招？

去飲既全部係狗

痴痴呆呆 坐埋一枱
憨憨居居 圍埋一堆

影低佢地個樣

其實喺深圳都要排好耐

好耶 以後無人阻住我飲天仁茗茶啦 個個去飲喜茶啦

香港人人力同時間咁撚賤
所以唔好怪啲僱主搾壓
兩三個鐘為咗十幾廿蚊著數

咁既垃圾都有人排
香港人通常都係三日香
過幾日人都冇添

新屎坑

你地明唔撚明姐
你條死港女女朋友叫你排 你有得唔排咩？

利申:冇排 返大陸飲好過

岩岩請咗3個南亞排
$80/hr x3

On撚9 嘅港女與港豬先排
見撚到條龍都覺尷尬到起晒雞皮

排左幾粒鐘都仲未到 晨早知翻上去飲

真係無知一問其實有咩好飲

香港人

自己時間唔值錢都咁自豪
做隻兵仔又咁自豪
冇眼睇你

飛左佢算啦

真係咁撚好飲？

頭先經過都見到

True根本好多人冇咩好賣 賣緊時間比人 又要係度怨比人壓搾

比人見到排咁撚耐為杯大陸垃圾茶
唔醜架咩?

當年 godiva 雪糕買一送一
d 人又係排到痴撚哂線咁

垃圾港豬，飲埋哂大陸野

排得隊不如過關去深圳飲好過啦 可能班人覺得排隊會好飲，優越感再高d

係咪有咁多時間去排呀， 又唔係超級好飲果隻，

想飲咪返大陸飲囉

點解到依家仲有咁多天真傻仔會覺得喜茶要請人排隊
係咪太睇少香港人貪少便宜既力量

排過，只需5分鐘

首先你要有愛國證

先唔講係咪大陸野/好唔好飲
買杯野飲都肯排3個鐘係咩心態？

佢個袋幾靚喎，有冇得買？

喜茶50叫食屎 咁3蚊豆腐花叫食咩

已經唔敢想像聽日同後日假期會係點…

會唔會過千人排隊…

一班傻系

屎水都咁多人爭住去飲

而家先知香港咁多人唔洗返工

好多人自命清高

唔怪得今朝返工少咗咁多人
原來去哂排喜茶

做喜茶幾錢人工?
做到成隻狗咁

身體卻很誠實

香港人都係算吧啦

去金光華果間一定唔洗

我未試過排咁耐，最多15分鐘

你好清楚wo大陸仔

點解咁多人都仲排，唔飲會死？？